鏡頭下的千億作品

對我呢啲器材操作員嚟講，影相就係為左留低珍貴的時刻，而作為一個鐵道迷當然都想紀錄下呢個用咗成千憶去興建的偉大工程。

通常靚嘅野都係脆弱嘅，又或者擺唔得耐，所以趁未正式開幕 & 超強颱風未到之前就嗱嗱臨去影相留念。

好多野到失去咗先會識得珍惜（當然會有例外）

BTW. 為石澳藍橋默哀

留名跟大師學嘢

lm

貪污賣國工程
一個唔係人人都可以上車嘅車站

靚？

如果唔係一地兩檢，
如果唔係貴到離譜，
如果唔係造工參差，
單憑外型嚟講，其實係幾型嘅。
(可惜有一地兩檢，貴到離譜，造工參差)

Btw，張相影得好靚

正如香港
靚得只得表面
但冇實用價值嘅車站

無錯
影佢純為紀錄有件咁嘅建築物

再望返鳥巢水舞間呢啲建築，就更加覺得要盡早紀錄

以為張相係千億作品 原來係影張高鐵站相

嘻嘻，見無人問用咩機咩鏡影就知唔靚啦，人地都係求其讚下搵嘢講嗟，客觀啲，唔好嬲啦

8個字：好大喜功

計埋果8個字都係得7個字

好靚， 係邊個位可以影到咁？

留名跟包蛇果學野